李居明大師が疫病退散で玄学駆使してコメント 第四話：疫病防止用護符の解説

富の神は人生で幸運です

條片個background blur左武漢兩隻字

Goku